求炒散

小弟想搵炒散補貼下洗費，望巴打加我入group / pm 我

利申：有手有腳 大專學歷